\documentclass{IEEEtran}

% For english labels:
\usepackage{EVjour}

% For slovene labels:
% \usepackage[slovene]{EVjour}

\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{color}
\usepackage{xspace}
\usepackage[pdftex]{graphicx}

\DeclareGraphicsExtensions{.pdf,.jpeg,.png}
\usepackage[hyphens]{url}
\usepackage[unicode]{hyperref}

\newcommand{\B}[1]{\ensuremath{\boldsymbol{#1}}}
\newcommand{\bi}[1]{\boldmath{\ensuremath{#1}}}
\newcommand{\CC}{\ensuremath{\mathbb C}}
\newcommand{\D}{\ensuremath{\mathbb D}}
\newcommand{\F}{\ensuremath{\mathbb F}}
\newcommand{\K}{\ensuremath{\mathbb K}}
\newcommand{\N}{\ensuremath{\mathbb N}}
\newcommand{\Q}{\ensuremath{\mathbb Q}}
\newcommand{\R}{\ensuremath{\mathbb R}}
\newcommand{\Z}{\ensuremath{\mathbb Z}}

\makeatletter
\let\old@subsection\subsection
\renewcommand{\subsection}[1]{\bigskip\old@subsection{#1}\@afterindentfalse\@afterheading}
\makeatother

% English labels
\newtheorem{theorem}{Theorem}[section]
\newtheorem{corollary}[theorem]{Corollary}
\newtheorem{lemma}[theorem]{Lemma}

% Slovene labels
% \newtheorem{theorem}{Izrek}[section]
% \newtheorem{corollary}[theorem]{Posledica}
% \newtheorem{lemma}[theorem]{Lema}


\pdfminorversion=4

\title{Project template}
\authors{Name Surname}
\address{
Faculty of Computer and Information Science \newline
Večna pot 113\newline
1000 Ljubljana}
\date{November 2020}
\abstract{
Lorem ipsum dolor sit amet,
consectetur adipiscing elit,
sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.
Ut enim ad minim veniam,
quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat.
Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate
velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur.
Excepteur sint occaecat cupidatat non proident,
sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
}
\keywords{project, template}

\begin{document}

\maketitle

\section{Introduction}
\label{sec:intro}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.
Pellentesque egestas sapien nec tortor fringilla, ut rutrum magna rhoncus.
Ut ut cursus mi, at cursus purus.
Vestibulum sit amet laoreet risus.
Suspendisse potenti.
Donec sed vulputate magna.
Curabitur venenatis mollis commodo.
Nullam nec congue nunc~\cite{curves}.
Donec eget ullamcorper tortor.
Etiam auctor felis pulvinar ultricies pharetra.
Pellentesque a leo quis ligula hendrerit tristique sed eget est.
Integer ultricies felis quis consequat facilisis.
Pellentesque non nunc vel quam sollicitudin commodo vitae vel diam.
Fusce id lectus ultrices, pretium mi vel, porttitor diam.
Ut sapien metus, eleifend pharetra sem vel, rutrum tempus sem.
Donec aliquet ullamcorper nibh, quis fermentum sem eleifend convallis.
Nulla facilisi.


\section{Attacks on Bitcoin}
\label{sec:attacks}
Phasellus facilisis felis vitae felis finibus, a vestibulum elit gravida~\cite[pp.~2--3]{twobit}.
Praesent at tempus nisl.
Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae;
Integer porta quam ut elit mattis, at eleifend odio imperdiet.
Nulla at erat mi.
Quisque pulvinar lectus quis tincidunt vehicula.
Suspendisse finibus est eu suscipit dapibus.
Aliquam erat volutpat.
\begin{align}
n &= pq \nonumber \\
\varphi(n) &= (p-1)(q-1) \label{eqn:phi}
\end{align}

Ut aliquet metus a luctus facilisis.
Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas.
Mauris volutpat turpis sit amet justo bibendum ullamcorper.
Quisque vitae felis elit. Fusce in pharetra ex.

\subsection{Proofs}

Donec viverra scelerisque lacinia.

\begin{lemma} \label{lem:eps}
$\ell = \varepsilon + t(p-1)(q-1)$.
\end{lemma}

\begin{proof}
\begin{align*}
\ell &= \varepsilon + \B{r}(q-1) \\
&= \varepsilon + t(p-1)(q-1)
\end{align*}
\end{proof}

\begin{theorem} \label{thm:equiv}
$\ell \equiv \varepsilon \pmod{\varphi(n)}$.
\end{theorem}

\begin{proof}
By Lemma~\ref{lem:eps} and \eqref{eqn:phi} we have $\varepsilon \bmod{\varphi(n)} = \ell$.
\end{proof}

\begin{corollary} \label{cor:mult}
$\exists k \in \Z: \ell - \varepsilon = k \varphi(n)$.
\end{corollary}

\begin{proof}
Follows by Theorem~\ref{thm:equiv}.
\end{proof}

\section{Conclusion}
\label{sec:cnc}
Ut sed metus consectetur, vulputate lacus non, mollis libero~\ref{sec:attacks}.
In ut sollicitudin dolor \bi{n = pq}.
Sed condimentum nisl at tristique lacinia (Corollary~\ref{cor:mult}).
Ut laoreet orci sit amet eleifend aliquet.
Fusce purus massa, bibendum in felis eu, aliquam tincidunt est.
Phasellus quis malesuada quam.
Maecenas id felis est.
Nullam vulputate finibus augue, id ultricies nisi elementum a.

\bibliographystyle{babplain}
\bibliography{cite}

\end{document}
